幫到人既感覺真係好好

特別係見到對方鬆一口氣個樣

幫我出火 ok?